除CMHK外Sales入

5月完約，平時用6-8gb data，主要要求係搭緊地鐵都用到

大專，200蚊上下都接受到

留tg唔該晒

hkbn $90 5gb plan
telegram : wai1234